白人唔帶口罩算唔算係自大表現

白人從心底鄙視我地亞洲人

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

只係太天真，低估支那人嘅破壞力

信政府 信WHO 唔怕